麻友G 個G 係咪Gross?

定gabrage?

Gabrage係咩黎？

Garbage 手快打錯字